仲講緊收錢出黎嘅人 係咪on9 仲有無得救？

見到隔離post有中學生覺得咁多人出黎係因為有錢收
就覺得好神奇...

要收個少少錢出黎嘅不如直接去返工？舒舒服服有冷氣 、唔洗日曬雨淋、唔洗專登射波、唔洗驚得罪老細同事、唔洗驚生命危險

大學生平時私補都120-200/hr啦 唔計補小學/做爛市

人地個個出黎要背負好多，可能係屋企人嘅壓力，可能有生命危險之類，你就講到個少少錢就可以買起成個人

錢唔係萬能架大佬，唔係個個都好似某呀sir為左錢出賣後面、好似牙朗為左錢運木、好似屯門公園大媽為左錢同啲做得自己老豆嘅呀伯係度扭身扭勢咁咩

好多人出黎唔止無錢收，仲要貼錢架....物資同油錢之類
（唔計依家啲仆街藥房仲要坐地起價）
一諗到自己有咩位可以幫手就盡幫

好心自己目光淺就就唔好四圍同人講，唔好以為自己講左啲無人講嘅論點就好見解獨到。如果你身邊有咁嘅人，辛苦你了，希望你有時間可以同佢討論一下（雖然裝睡的人好難叫醒）

另外見到啲大陸妹講 點解唔相信中國法律果啲 真心好笑除左叫佢地返上去之外 有耐性嘅可以搵嘅事例 可能佢地做左咁多年人都未睇過架 有無機會令佢地可以了解多啲？？？我目前淨係諗到趙連海結石寶寶之家一事、仲有平時啲少女俾有勢力二代姦左，要搵傳媒搞大件事先可以討回公道個啲